元朗朗屏突然有聲爆炸聲

有冇巴打聽到

岩岩經過 好撚大獲

嘩

Wtf

裝修？

樓主老母呻吟聲有冇巴打聽到

咩事 黑警自爆？

？？？

？

?

比狗屌緊

+1 不過冇火警鐘 (暫時)冇消防 or 黑警

槍聲定真係爆炸聲

煩少陣啦屌

咩事

凌晨點幾鐘好大聲 唔知乜事

剩係聽到好大聲爆一下 ,之後咩聲都冇先奇怪

好響 喺天橋都聽到

支鐵自爆？

到宜家都冇人知咩事

通常係熱水爐
老化左就係咁